1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

Через:  let "название переменной" ,
	const "название переменной" ,
	var "название переменной" (устаревший синтаксис).


2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

В функции confirm пользователь может только согласится или не согласиться с указаным в сплывающем окне, а в функции prompt еще пользователю необходимо ввести значение в строку.

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Это когда при выводе в консоль тип переменной меняется автоматически. Например const number1 = "100"; const number2 = 100. При выводе в консоль console.log(number1 / number2) мы получим результат число 1, хотя имели число 100 и строчный тест "100". 